{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50153&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "HOTEL 여기어때 - 서대구"
    },
    "text": "世の中のすべての楽しい瞬間、HOTELヨギオッテが共にします。ホテルヨギオッテ大邱店はGoodStay、GoodService、GoodSmileをモットーに愛する人と共にするときめき、一人だけの余裕のある時間、友達と笑いが絶えない話を提供しています。しかし、コロナ禍により朝食は暫定的に中止となりましたので、ご了承ください。駐車場は地下駐車場が利用でき、大邱地域最高の駐車場施設として完備されていますまた、無人機(キオスク)駐車場で客室販売を行っており、計35台の駐車施設を保有しています。地下鉄でいらっしゃる場合、3号線達城公園駅か西門市場駅で降りてください。客室の内部施設は、デラックス以上のスタイラー、個人金庫の備え付け、全客室に高級アメニティが備わっており、無騒音冷蔵庫と最高級グースダウン詰め物の寝具類(リネン)、グースダウントッパー(リネン)をご提供しています65インチの大型スマートテレビと一体型スマートウォッシュレット、無料Wi-Fi、ネットフリックスの視聴も可能です。ただし、プレミアム客室はネットフリックスサービスを提供しておりません。プレミアム客室はバトルグラウンドゲーマー専用カップルPCとスパが提供され、高仕様カップルPC、32インチカーブドモニター、ゲーミング専用ヘッドセット、マウス、キーボードを個人アカウント所持者が使用できます。フロントデスクには業務用ファックスとパソコンが備えられており、追加でお知らせしたいことがあれば053-557-5668までファックスを送ってください。また、朝食は2022年7月から提供される予定であり、客室は基本的に2名基準で提供され、追加人数が発生した場合、客室および寝具類の洗濯費用が追加で請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店のモットーは何ですか？",
            "answer": "GoodStay、GoodService、GoodSmileをモットーにしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店の朝食は提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、コロナ禍のため朝食は暫定的に中止しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下駐車場が利用できます。計35台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店の最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "3号線達城公園駅か西門市場駅が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはデラックス以上のスタイラー、個人金庫、高級アメニティ、無騒音冷蔵庫、最高級グースダウン詰め物の寝具類、グースダウントッパー、65インチの大型スマートテレビ、一体型スマートウォッシュレット、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店の客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。ただし、プレミアム客室は対象外です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店のプレミアム客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "プレミアム客室にはバトルグラウンドゲーマー専用カップルPCとスパが提供されており、高仕様カップルPC、32インチカーブドモニター、ゲーミング専用ヘッドセット、マウス、キーボードを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店のフロントデスクには何がありますか？",
            "answer": "フロントデスクには業務用ファックスとパソコンが備えられています。追加でお知らせしたいことがあれば、053-557-5668までファックスを送ってください。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店では朝食を提供していますか？",
            "answer": "朝食は2022年7月から提供される予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱店の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "基本的には2名基準で提供されています。追加人数が発生した場合には、客室および寝具類の洗濯費用が追加で請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 594
    }
}